Green Object拘捕大量民主派候選人

痴撚線

屌你老母

CLS

警察瘋狂犯法...

仆佢個街

送子彈

啱呀最好拘捕佢哋然後取消選舉啦橫掂都黑箱作業

最好直接宣佈一國一制

呢單可以發大佢
完全係唔想比民主派入選
再進一步打壓香港選舉自由

屌

推上國際

直接一國一制做北韓啦屌

tui

搞大搞大
文宣文宣

有冇人記得法國大革命前既議員有咩下場？
依單野文宣組靠你地了

屌你老母
你咪局黎

機場大叔快啲告鳩黑警

文宣

真係CLS

推

是鬼但啦都唔知選黎做乜

Dllm

有事出唔去支援既巴打請tweet

Push

政治打壓到咁

push

甴近平

班垃圾又以為佢地係大台啊？

香港人：放人

佢班建制就可以打橫行

日日都更荒謬絕倫

屌你老母成班政權走狗
比人洗撚哂腦以為自己係正義
話你叫死黑警

屌佢老母

唔好再講送子彈啦

diu!!!!

So? 香港人可以還手未？仲想外判革命俾外國？

［請做文宣］建議政府及商戶立即叫停警察鎮壓示威活動兩個月，挽救香港經濟！

還手啦 推條撚上國際咩！外國人當睇戲咁睇咋

鄭仲恆係以前比朱經緯扑頭個個後生仔
今年佢係候選人

打壓民主派

嬲

佢地都係市民、手足
兄弟爬山
就算你覺得無用
只要做嘅無害到自己人
就唔應該唔理佢地安全

軍政府

好嬲呀

講完好嬲 / 屌你老母 / 點解可以咁 最後都淨係推上國際派job俾外國人做
學咩人叫反抗

咁係咪其他野唔洗做
淨出去勇武？

屌！班仆街究竟幾時死

係囉
國際嘅力量係大好多

推到爆

申請禁止令禁制Green object干擾選舉公正

屌
班土共贏晒唔駛選啦

明明有不反對書都拉，霸道

咁睇得起香港人

習曱平

岩啦，襲擊佢地，拉哂佢地，我真係恭喜你呀屌你老母

政府操控恐怖份子企圖謀殺民主選舉候選人

Let the world know.

推上twitter

唔好再咁反問自己人
要話就話對家

其實呢
現實係
台灣嘅戒嚴都係因為美國施壓先至停止

又送子彈 ...又打飛機

明報話有三個

其他人safe?

屌而家真係大撚哂

SO? 所以自己就可以派完job unun 腳等人地做埋我地個份?

習曱甴

有冇Twitter link？

香港人反抗！

cls

然後不斷話我地破壞選舉公正

仆佢個臭街 垃圾黑警

認真
阻人權法嗰個/幾個議員可以完全唔使公開交代吓?
佢哋呢個決定係咪代表緊個州

啱啦！
捉晒候選人
dq晒佢地
攬炒

送要子彈係唔係要開po？
然後瘋狂打飛機

魚革發生之前天崎都係用選舉遊行
班狗都無理過

屌你老母臭閪差佬

入完閘再do

法國大革命係有錢佬都比皇室狗咁撚先爆發到

算啦次次舉手問人踢唔踢波，都冇人入，隊都有少少心灰意冷

我再唔安慰下自己我就自殺㗎

黑警背書 堅定可信

嬲埋聽日，然後收拾心情，星期一準時返工

唔係拘捕，係綁架

最好拉撚曬佢地
唔好比香港人咁撚多幻想

仲信選舉 on99

踢波就緊係組定團先出去㗎啦

明白你係為件事好
不過唔好依賴文宣組做哂
幫手print幫手spread你都可以係文宣

屌你老母！好撚柒嬲

可唔可以唔好做呢D標題黨
明明係2個講做大量
之前已經有POST講過呢樣野

到時直接宣佈DQ 因為犯法咁就大件事

肯定到佢地選到個陣就話佢地犯法 DQ哂

直接政治打壓

屌你老母軍政府

死黑警縮返去你老母閪度啦

文念X假民主黎
以前係14X定勝乜成員

pp

dklm

連參選議員都要拉埋, 快推上國際

有不反對通知書ga屌你老母

乜原來有勇武過呀
一個警察都未撚死喎

屌 要推上國際

推出去

宜家已經超越咗北韓

SO
WHY NOT BOTH？

唔好講到人哋打國際戰線就等於放棄其他戰線

屌你老母 無法無天

送左幾個月子彈 請問射中個邊個

畜牲慣用技倆扮退＞誘敵戀戰＞再突擊＞暴力清場

死淨幾個啦

屌咩....

police state!

選舉活動根本無可能非法
要即刻去法庭禁制

屌你老母，妨礙選舉喎

cls 甴近平

上twitter推

亡國興仲話唔公平？ 共匪出埋軍警幫你手助選

甴曱平

雖然話佢地拉人停集會都唔洗理由
但佢點都要整個莫須有掛？
有啲好奇今次係咩